Coco 哥條片睇到我呆咗, 決定跟佢搵食

分析 Square 簡單直接詳細詳盡, 睇到我呆咗.
十倍股都比佢捉到

利申: 跟咗飛入咗 3M SQ

屌你自己推自己

真人上連登

呢個阿叔個樣個柒姑碌表情好撚難頂

有冇睇片先?

屌橫屌唔好屌樣.

30蚊買咗

買tsla 算啦

你認咗係佢, 我咪唔屌囉

定係你樂於比人屈係coco哥咋

你咪coco哥囉

唔好燈

贏緊錢

我都覺吉田係coco哥。成日見佢係財經台出po玩弄財技。開d晒命topic幫自己宣傳。同youtube好相似

coco哥買得一定會大升

Coco 哥 我睇開你英國d 野但上黎賣廣告預左俾人屌

我$70 入咗

吉兄原來是coco哥?

好似李力持

原來
吉田=coco=格爾
24個格爾個故事係真

玩弄女人就聽過， 乜嘢叫玩弄財技？

真定假呀你，我係馬加烈fans

3m 仲有未來?

但coco哥唔似係d咁少氣成日追擊格爾,同埋佢應該唔care

識貨

又3M
M你老味咩

你唔係以為我講三萬呀嘛？

痴線啲英文聽到好辛苦..

佢個女個樣仲撚怪

樓主幾時拍片介紹英國樓

coco哥不如教下我地點樣搵到個咁靚既老婆

其實佢Patreon 可以專心講股
唔好再放佢個女d野
d人唔通真係科水為左睇佢女咩！最緊要係佢個女好L嘈又唔係cute

之前佢300蚊叫人買波音你唔貼出嚟？

當連登仔係咁吹奏SQ...

你個樣好似金魚佬

佢唔是ALL IN USD 咩
抵佢發

老實講，小朋友嚟講佢個女都算唔得意

coco哥算唔算港版Cathie Wood ?

真
Tsla100蚊買，宜家幾多倍？

等睇coco哥講nvda

Yannis

笑騎騎放毒蛇格

你班仆街講還講唔好講人老婆同個女喎
如果樓主真係Coco, d haters追住佢每個post 每個回覆講人老婆同個女嘅話Coco會唔開心㗎
當然如果樓主唔係嘅話就冇事啦

佢個女好可愛喎

survivor-ship bias
Tesla 都可以係老千股, 訓身去一隻果D叫賭錢

普通人點識到條女咁靚 佢人生最大成就係呢樣先岩

有無人借過 hsbc應急錢
我月入46k 想借20萬 係咪即刻有

不嬲連登睇股都係survivor bias
你係科幾隻入面買唔中果幾隻係你廢

做乜9自認上連登，呢度d 鳩頭冇性

可愛但樣怪怪地咁囉

想等落$100蚊左右入，但118至120蚊企得硬

大把人係tesla 7~800 入貨

coco:買tala
吉田：一早放曬tsla

入手價幾錢

成個劉馬車禁既樣

Coco哥西唔西利㗎？

財經界 No. 1 KOL

乜唔係股壇大隻佬郭思治咩

佢喺股市賺到都多嘅？

coco條片入面話自己2016年先開始買美股喎
吉田唔係曾經30蚊買過tsla咩
sor認真咗

你同我講呢啲嘢?

消費個女搵食

成日笑笑口咁 好想打佢

吉田100蚊就驚到賴屎放哂 好似係

Coco哥你都有錢下

星期一 買Square

吉田一定唔係coco

coco哥個女都幾得意
但係當個女讀書懂事就唔好上鏡啦
網民把口咁臭，價值觀扭曲，小朋友未必頂得順

你都知佢個女得意但樣撚衰，所以都話唔出鏡比較好啲啲呢！?

但覺得佢老婆幾正

睇佢老婆

個女完全唔似佢老母

老母好正

見佢講到識飛、佢都係買好少手

你個藍屍去咗曼城睇樓呀

繼續齋睇唔課

當媽咪無到？

終於有人同感
成個笑騎騎放毒蛇咁

同感

朋友 有無相

佢忙緊係英國炒樓，鬼得閒上連登咩

呢件垃圾世界仔都好吹奏，睇得咁準Tesla 就唔會坐唔穩喇

SQUARE 升到爆廠先嚟話介紹

推介親d 個股轉頭就燈到爆

均價幾錢入

個樣很咸濕

雖然都持有sq
但個人真係唔多鐘意佢
佢成個樣同笑容令到我好唔安樂
成個feel又尻下尻下咁

coco哥推曼城liverpool
呢啲係比較贏面細嘅決定
好明顯佢唔係好熟英國樓市

佢老婆幾靚

靚過嗰個乜嘢
我要做富翁㗎
嗰個騎呢鬼廢柴
同佢果個騎呢老婆

其實佢點發家 最初佢見報都係買大陸樓好似賺左一百幾十萬

而家好似唔使做咁又成日去旅行

Margaret好得意 拍多啲

都係香港樓好！

ok gun

仲搭飛機唔怕中招

投資囉, 買下債股都有
之前無廢初期, 佢走位最快
個個都話股市唔會冧, 鬼佬話唔驚果排
佢空倉走L哂之餘仲有賺錢
結果之後股市大插
無可否認, 投資有一手既

佢呢六個月都周圍飛

自私然嚟嘅

帶d病毒去英國 遲d又帶d病毒返香港

唔少人係課金patreon
仲未計youtube收入